# locale translations for telegram-pdf-bot.
# Copyright (C) 2021 zeshuaro
# This file is distributed under the same license as the telegram-pdf-bot
# project.
# zeshuaro <zeshuaro@gmail.com>, 2021.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: telegram-pdf-bot\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: zeshuaro@gmail.com\n"
"POT-Creation-Date: 2022-03-13 11:32+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2022-03-13 11:32\n"
"Last-Translator: \n"
"Language: ko\n"
"Language-Team: Korean\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.9.1\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: telegram-pdf-bot\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 370289\n"
"X-Crowdin-Language: ko\n"
"X-Crowdin-File: pdf_bot.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 88\n"

#: pdf_bot/consts.py:38
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: pdf_bot/consts.py:39
msgid "Done"
msgstr "수행"

#: pdf_bot/consts.py:40
msgid "Back"
msgstr "뒤로"

#: pdf_bot/consts.py:41
msgid "By Percentage"
msgstr "백분율별"

#: pdf_bot/consts.py:42
msgid "By Margin Size"
msgstr "마진 크기별"

#: pdf_bot/consts.py:43
msgid "Preview"
msgstr "미리 보기"

#: pdf_bot/consts.py:44
msgid "Decrypt"
msgstr "해독"

#: pdf_bot/consts.py:45
msgid "Encrypt"
msgstr "암호화"

#: pdf_bot/consts.py:46
msgid "Extract Images"
msgstr "이미지 추출"

#: pdf_bot/consts.py:47
msgid "To Images"
msgstr "이미지에"

#: pdf_bot/consts.py:48
msgid "Rotate"
msgstr "회전"

#: pdf_bot/consts.py:49
msgid "Scale"
msgstr "규모"

#: pdf_bot/consts.py:50
msgid "Split"
msgstr "분할"

#: pdf_bot/consts.py:51
msgid "Beautify"
msgstr "아름 답게"

#: pdf_bot/consts.py:52
msgid "To PDF"
msgstr "PDF로"

#: pdf_bot/consts.py:53
msgid "Rename"
msgstr "이름을 바꿀"

#: pdf_bot/consts.py:54
msgid "Crop"
msgstr "자르기"

#: pdf_bot/consts.py:55
msgid "Compressed"
msgstr "압축"

#: pdf_bot/consts.py:56
msgid "Images"
msgstr "이미지"

#: pdf_bot/consts.py:57
msgid "Remove Last File"
msgstr "마지막 파일 제거"

#: pdf_bot/consts.py:58
msgid "To Dimensions"
msgstr "치수에"

#: pdf_bot/consts.py:59
msgid "Extract Text"
msgstr "텍스트 추출"

#: pdf_bot/consts.py:60
msgid "Text Message"
msgstr "문자 메시지"

#: pdf_bot/consts.py:61
msgid "Text File"
msgstr "텍스트 파일"

#: pdf_bot/consts.py:63
msgid "Compress"
msgstr "압축"

#: pdf_bot/consts.py:78
msgid "Say Thanks"
msgstr "고마워요 말"

#: pdf_bot/consts.py:79
msgid "Coffee"
msgstr "커피"

#: pdf_bot/consts.py:80
msgid "Beer"
msgstr "맥주"

#: pdf_bot/consts.py:81
msgid "Meal"
msgstr "식사"

#: pdf_bot/consts.py:82
msgid "{message} {emoji} (${value})"
msgstr "{message} {emoji} (${value})"

#: pdf_bot/dispatcher.py:113
msgid "Welcome to PDF Bot!"
msgstr "PDF 봇에 오신 것을 환영합니다!"

#: pdf_bot/dispatcher.py:114
msgid "Key features:"
msgstr "주요 기능:"

#: pdf_bot/dispatcher.py:115
msgid "- Compress, merge, preview, rename, split and add watermark to PDF files"
msgstr "- 압축, 병합, 미리보기, 이름 바꾸기, 분할 및 PDF 파일에 워터 마크를 추가"

#: pdf_bot/dispatcher.py:119
msgid "- Create PDF files from text messages"
msgstr "- 문자 메시지에서 PDF 파일 만들기"

#: pdf_bot/dispatcher.py:120
msgid "- Extract images and text from PDF files"
msgstr "- PDF 파일에서 이미지와 텍스트를 추출"

#: pdf_bot/dispatcher.py:121
msgid "- Convert PDF files into images"
msgstr "- 이미지로 PDF 파일을 변환"

#: pdf_bot/dispatcher.py:122
msgid "- Convert webpages and images into PDF files"
msgstr "- 웹 페이지와 이미지를 PDF 파일로 변환"

#: pdf_bot/dispatcher.py:123
msgid "- Beautify handwritten notes images into PDF files"
msgstr "- PDF 파일에 필기 노트 이미지를 아름답게"

#: pdf_bot/dispatcher.py:124
msgid "- And more..."
msgstr "- 그리고 더 많은 ..."

#: pdf_bot/dispatcher.py:125
msgid "Type {command} to see how to use PDF Bot"
msgstr "PDF 봇 사용 방법을 보려면 {command} 입력"

#: pdf_bot/dispatcher.py:137
msgid "Set Language 🌎"
msgstr "언어 설정 🌎"

#: pdf_bot/dispatcher.py:139 pdf_bot/utils.py:278
msgid "Join Channel"
msgstr "채널 가입"

#: pdf_bot/dispatcher.py:140 pdf_bot/payment.py:85 pdf_bot/utils.py:279
msgid "Support PDF Bot"
msgstr "지원 PDF 봇"

#: pdf_bot/dispatcher.py:149
msgid "You can perform most of the tasks by sending me one of the followings:"
msgstr "다음 중 하나를 보내서 대부분의 작업을 수행할 수 있습니다."

#: pdf_bot/dispatcher.py:152
msgid "- PDF files"
msgstr "- PDF 파일"

#: pdf_bot/dispatcher.py:153
msgid "- Images"
msgstr "- 이미지"

#: pdf_bot/dispatcher.py:154
msgid "- Webpage links"
msgstr "- 웹 페이지 링크"

#: pdf_bot/dispatcher.py:155
msgid "The rest of the tasks can be performed by using the following commands:"
msgstr "나머지 작업은 다음 명령을 사용하여 수행할 수 있습니다."

#: pdf_bot/dispatcher.py:159
msgid "{command} - compare PDF files"
msgstr "{command} - PDF 파일을 비교"

#: pdf_bot/dispatcher.py:160
msgid "{command} - merge PDF files"
msgstr "{command} - PDF 파일 병합"

#: pdf_bot/dispatcher.py:161
msgid "{command} - convert and combine multiple images into PDF files"
msgstr "{command} - 변환및 PDF 파일로 여러 이미지를 결합"

#: pdf_bot/dispatcher.py:164
msgid "{command} - create PDF files from text messages"
msgstr "{command} - 문자 메시지에서 PDF 파일을 만듭니다."

#: pdf_bot/dispatcher.py:167
msgid "{command} - add watermark to PDF files"
msgstr "{command} - PDF 파일에 워터 마크 추가"

#: pdf_bot/feedback.py:48
msgid "Send me your feedback (only English feedback will be forwarded to my developer)"
msgstr "피드백을 보내주세요(영어 피드백만 개발자에게 전달됩니다)"

#: pdf_bot/feedback.py:83
msgid "Thank you for your feedback, I've already forwarded it to my developer"
msgstr "귀하의 의견에 감사드립니다, 나는 이미 내 개발자에게 전달했습니다"

#: pdf_bot/feedback.py:87
msgid "The feedback is not in English, try again"
msgstr "피드백은 영어로되지 않습니다, 다시 시도"

#: pdf_bot/language.py:28
msgid "Select your language"
msgstr "언어 선택"

#: pdf_bot/language.py:73
msgid "Your language has been set to {language}"
msgstr "언어가 {language}설정되었습니다."

#: pdf_bot/payment.py:58
msgid "Help translate PDF Bot"
msgstr "PDF 봇 번역 도움말"

#: pdf_bot/payment.py:70
msgid "Select how you want to support PDF Bot"
msgstr "PDF 봇을 지원하는 방법 선택"

#: pdf_bot/payment.py:86
msgid "Say thanks to PDF Bot and help keep it running"
msgstr "PDF 봇에 감사하고 실행 유지 하는 데 도움이"

#: pdf_bot/payment.py:107
msgid "Something went wrong"
msgstr "뭔가 잘못되었습니다."

#: pdf_bot/payment.py:115
msgid "Thank you for your support!"
msgstr "당신의 지원에 감사드립니다!"

#: pdf_bot/url.py:29
msgid "Timed out processing your web page, your web page is probably too complex to process"
msgstr "웹 페이지를 처리하는 시간 제, 웹 페이지는 처리하기에 너무 복잡할 수 있습니다."

#: pdf_bot/url.py:36
msgid "You've sent me this web page already and I'm still converting it"
msgstr "이 웹 페이지를 이미 보냈는데 여전히 변환중입니다."

#: pdf_bot/url.py:39
msgid "Converting your web page into a PDF file"
msgstr "웹 페이지를 PDF 파일로 변환"

#: pdf_bot/url.py:51
msgid "Unable to reach your web page"
msgstr "웹 페이지에 연결할 수 없습니다."

#: pdf_bot/utils.py:34
msgid "Action cancelled"
msgstr "취소된 조치"

#: pdf_bot/utils.py:67
msgid "Your file is not a PDF file, please try again"
msgstr "파일은 PDF 파일이 아니며 다시 시도하십시오."

#: pdf_bot/commands/image.py:136 pdf_bot/commands/merge.py:120
#: pdf_bot/utils.py:73
msgid "Your file is too large for me to download and process"
msgstr "파일이 너무 커서 다운로드하고 처리할 수 없습니다."

#: pdf_bot/commands/image.py:137 pdf_bot/commands/merge.py:121
#: pdf_bot/files/file.py:129 pdf_bot/files/image.py:48 pdf_bot/utils.py:74
#: pdf_bot/utils.py:243
msgid "Note that this is a Telegram Bot limitation and there's nothing I can do unless Telegram changes this limit"
msgstr "이것은 전보 봇 제한이며 전보가이 제한을 변경하지 않는 한 내가 할 수있는 것은 아무것도 없다는 것을 유의하십시오."

#: pdf_bot/utils.py:105
msgid "Something went wrong, please start over again"
msgstr "뭔가 잘못, 다시 시작하시기 바랍니다"

#: pdf_bot/utils.py:179
msgid "Your file is invalid and I couldn't open and process it"
msgstr "파일이 잘못되어 열수 없습니다."

#: pdf_bot/utils.py:185
msgid "Your PDF file is already encrypted"
msgstr "PDF 파일은 이미 암호화되어 있습니다."

#: pdf_bot/utils.py:187 pdf_bot/utils.py:191
msgid "Your PDF file is encrypted and you'll have to decrypt it first"
msgstr "PDF 파일이 암호화되어 먼저 해독해야 합니다."

#: pdf_bot/utils.py:213
msgid "You've sent me these {file_type} so far:"
msgstr "당신은 지금까지 나에게 이러한 {file_type} 보냈습니다 :"

#: pdf_bot/utils.py:242
msgid "The result file is too large for me to send to you"
msgstr "결과 파일이 너무 커서 전송할 수 없습니다."

#: pdf_bot/utils.py:255 pdf_bot/utils.py:262
msgid "Here is your result file"
msgstr "다음은 결과 파일입니다."

#: pdf_bot/commands/compare.py:47
msgid "Send me one of the PDF files that you'll like to compare"
msgstr "비교하려는 PDF 파일 중 하나를 보내주세요."

#: pdf_bot/commands/compare.py:48
msgid "Note that I can only look for text differences"
msgstr "텍스트 차이만 찾을 수 있습니다."

#: pdf_bot/commands/compare.py:82
msgid "Send me the other PDF file that you'll like to compare"
msgstr "비교하려는 다른 PDF 파일을 보내주세요."

#: pdf_bot/commands/compare.py:106
msgid "Comparing your PDF files"
msgstr "PDF 파일 비교"

#: pdf_bot/commands/compare.py:125
msgid "There are no text differences between your PDF files"
msgstr "PDF 파일 간에 텍스트 차이가 없습니다."

#: pdf_bot/commands/image.py:78
msgid "Send me the images that you'll like to beautify or convert into a PDF file"
msgstr "PDF 파일로 아름답게 변환하거나 변환하려는 이미지를 보내주십시오."

#: pdf_bot/commands/image.py:82
msgid "Note that the images will be beautified and converted in the order that you send me"
msgstr "이미지를 아름답게 만들고 보내주는 순서대로 변환됩니다."

#: pdf_bot/commands/image.py:109
msgid "File name unavailable"
msgstr "파일 이름을 사용할 수 없음"

#: pdf_bot/commands/image.py:128
msgid "Your file is not an image"
msgstr "파일은 이미지가 아닙니다."

#: pdf_bot/commands/image.py:149
msgid "images"
msgstr "이미지"

#: pdf_bot/commands/image.py:156
msgid "Select the task from below if you've sent me all the images, or keep sending me the images"
msgstr "모든 이미지를 보낸 경우 아래에서 작업을 선택하거나 이미지를 계속 전송합니다."

#: pdf_bot/commands/image.py:200
msgid "{file_name} has been removed for beautifying or converting"
msgstr "{file_name} 미화 또는 변환을 위해 제거되었습니다."

#: pdf_bot/commands/image.py:237
msgid "Beautifying and converting your images"
msgstr "이미지 의 미화 및 변환"

#: pdf_bot/commands/image.py:242
msgid "Converting your images into PDF"
msgstr "이미지 변환 PDF"

#: pdf_bot/commands/merge.py:83
msgid "Send me the PDF files that you'll like to merge"
msgstr "병합하려는 PDF 파일 보내기"

#: pdf_bot/commands/merge.py:84
msgid "Note that the files will be merged in the order that you send me"
msgstr "파일을 보내주는 순서대로 병합됩니다."

#: pdf_bot/commands/merge.py:116
msgid "Your file is not a PDF file"
msgstr "파일은 PDF 파일이 아닙니다."

#: pdf_bot/commands/merge.py:144
msgid "PDF files"
msgstr "PDF 파일"

#: pdf_bot/commands/merge.py:151
msgid "Press {done} if you've sent me all the PDF files that you'll like to merge or keep sending me the PDF files"
msgstr "병합하거나 PDF 파일을 계속 보내려면 {done} 누르면"

#: pdf_bot/commands/merge.py:194
msgid "{file_name} has been removed for merging"
msgstr "병합을 위해 {file_name} 제거되었습니다."

#: pdf_bot/commands/merge.py:216
msgid "You haven't sent me any PDF files"
msgstr "PDF 파일을 보내지 않으셨나요?"

#: pdf_bot/commands/merge.py:220
msgid "You've only sent me one PDF file"
msgstr "PDF 파일 하나만 보냈습니다."

#: pdf_bot/commands/merge.py:234
msgid "Merging your PDF files"
msgstr "PDF 파일 병합"

#: pdf_bot/commands/merge.py:254
msgid "I couldn't merge your PDF files as this file is invalid: {file_name}"
msgstr "이 파일이 유효하지 않으므로 PDF 파일을 병합할 수 없습니다 {file_name}."

#: pdf_bot/commands/text.py:60
msgid "Send me the text that you'll like to write into your PDF file"
msgstr "PDF 파일에 쓸 텍스트를 보내주세요."

#: pdf_bot/commands/text.py:83
msgid "Send me the font that you'll like to use for the PDF file or press {skip} to use the default font"
msgstr "PDF 파일에 사용할 글꼴을 보내거나 {skip} 눌러 기본 글꼴을 사용하십시오."

#: pdf_bot/commands/text.py:87
msgid "See here for the list of supported fonts: {fonts}"
msgstr "지원되는 글꼴 목록은 여기를 참조하십시오: {fonts}"

#: pdf_bot/commands/text.py:120
msgid "Unknown font, please try again"
msgstr "알 수없는 글꼴, 다시 시도하십시오"

#: pdf_bot/commands/text.py:152
msgid "Creating your PDF file"
msgstr "PDF 파일 만들기"

#: pdf_bot/commands/watermark.py:44
msgid "Send me the PDF file that you'll like to add a watermark"
msgstr "워터마크를 추가하려는 PDF 파일 보내기"

#: pdf_bot/commands/watermark.py:77
msgid "Send me the watermark PDF file"
msgstr "워터마크 PDF 파일 보내기"

#: pdf_bot/commands/watermark.py:102
msgid "Adding the watermark onto your PDF file"
msgstr "PDF 파일에 워터마크 추가"

#: pdf_bot/commands/watermark.py:115
msgid "watermark"
msgstr "워터 마크"

#: pdf_bot/files/compress.py:21
msgid "Compressing your PDF file"
msgstr "PDF 파일 압축"

#: pdf_bot/files/compress.py:48
msgid "File size reduced by {percent}, from {old_size} to {new_size}"
msgstr "{old_size} {new_size}파일 크기가 {percent}감소했습니다."

#: pdf_bot/files/compress.py:59 pdf_bot/files/crop.py:142
#: pdf_bot/files/image.py:208
msgid "Something went wrong, please try again"
msgstr "뭔가 잘못, 다시 시도하십시오"

#: pdf_bot/files/crop.py:32
msgid "Select the crop type that you'll like to perform"
msgstr "수행하려는 자르기 유형 선택"

#: pdf_bot/files/crop.py:48
msgid "Send me a number between {min_percent} and {max_percent}"
msgstr "{min_percent} {max_percent}사이에 번호를 보내주세요."

#: pdf_bot/files/crop.py:51
msgid "This is the percentage of margin space to retain between the content in your PDF file and the page"
msgstr "이는 PDF 파일의 콘텐츠와 페이지 간에 유지할 여백 공간의 백분율입니다."

#: pdf_bot/files/crop.py:63
msgid "Send me a number that you'll like to adjust the margin size"
msgstr "여백 크기를 조정하려는 번호를 보내주십시오."

#: pdf_bot/files/crop.py:64
msgid "Positive numbers will decrease the margin size and negative numbers will increase it"
msgstr "양수 로 마진 크기가 감소하고 음수로 증가합니다."

#: pdf_bot/files/crop.py:86
msgid "The number must be between {min_percent} and {max_percent}, please try again"
msgstr "숫자는 {min_percent} {max_percent}사이여야하며 다시 시도하십시오."

#: pdf_bot/files/crop.py:109
msgid "The number is invalid, please try again"
msgstr "번호가 유효하지 않습니다, 다시 시도하십시오"

#: pdf_bot/files/crop.py:120
msgid "Cropping your PDF file"
msgstr "PDF 파일 자르기"

#: pdf_bot/files/crypto.py:18
msgid "Send me the password to decrypt your PDF file"
msgstr "PDF 파일의 암호를 해독하기 위해 암호를 보내주세요."

#: pdf_bot/files/crypto.py:33
msgid "Decrypting your PDF file"
msgstr "PDF 파일 암호 해독"

#: pdf_bot/files/crypto.py:48
msgid "Your PDF file is invalid and I couldn't open and process it"
msgstr "PDF 파일이 잘못되어 열리고 처리할 수 없습니다."

#: pdf_bot/files/crypto.py:53
msgid "Your PDF file is not encrypted"
msgstr "PDF 파일이 암호화되지 않음"

#: pdf_bot/files/crypto.py:58
msgid "The decryption password is incorrect, please try again"
msgstr "암호 해독 암호가 올바르지 않습니다, 다시 시도하십시오"

#: pdf_bot/files/crypto.py:76
msgid "Your PDF file is encrypted with a method that I can't decrypt"
msgstr "PDF 파일은 해독할 수 없는 방법으로 암호화됩니다."

#: pdf_bot/files/crypto.py:92
msgid "Send me the password to encrypt your PDF file"
msgstr "PDF 파일을 암호화하기 위해 암호를 보내주세요."

#: pdf_bot/files/crypto.py:106
msgid "Encrypting your PDF file"
msgstr "PDF 파일 암호화"

#: pdf_bot/files/document.py:52 pdf_bot/files/image.py:63
msgid "Select the task that you'll like to perform"
msgstr "수행하려는 작업 선택"

#: pdf_bot/files/file.py:128
msgid "Your file is too big for me to download and process"
msgstr "파일이 너무 커서 다운로드하고 처리하지 않습니다."

#: pdf_bot/files/image.py:47
msgid "Your image is too large for me to download and process"
msgstr "이미지가 너무 커서 다운로드하고 처리할 수 없습니다."

#: pdf_bot/files/image.py:95
msgid "Extracting a preview for your PDF file"
msgstr "PDF 파일에 대한 미리 보기 추출"

#: pdf_bot/files/image.py:143
msgid "Select the result file format"
msgstr "결과 파일 형식 선택"

#: pdf_bot/files/image.py:155
msgid "Converting your PDF file into images"
msgstr "PDF 파일을 이미지로 변환"

#: pdf_bot/files/image.py:193
msgid "Extracting all the images in your PDF file"
msgstr "PDF 파일의 모든 이미지 추출"

#: pdf_bot/files/image.py:213
msgid "I couldn't find any images in your PDF file"
msgstr "PDF 파일에서 이미지를 찾을 수 없습니다."

#: pdf_bot/files/image.py:251
msgid "See above for all your images"
msgstr "모든 이미지에 대해 위 참조"

#: pdf_bot/files/ocr.py:21
msgid "Adding an OCR text layer to your PDF file"
msgstr "PDF 파일에 OCR 텍스트 레이어 추가"

#: pdf_bot/files/ocr.py:39
msgid "Your PDF file already has a text layer"
msgstr "PDF 파일에 이미 텍스트 레이어가 있습니다."

#: pdf_bot/files/rename.py:20
msgid "Send me the file name that you'll like to rename your PDF file into"
msgstr "PDF 파일의 이름을 변경하려는 파일 이름을 보내"

#: pdf_bot/files/rename.py:40
msgid "File names can't contain any of the following characters:"
msgstr "파일 이름에는 다음 문자가 포함될 수 없습니다."

#: pdf_bot/files/rename.py:42
msgid "Please try again"
msgstr "다시 시도하십시오."

#: pdf_bot/files/rename.py:50
msgid "Renaming your PDF file into {file_name}"
msgstr "PDF 파일의 이름을 {file_name}"

#: pdf_bot/files/rotate.py:25
msgid "Select the degrees that you'll like to rotate your PDF file in clockwise"
msgstr "시계 방향으로 PDF 파일을 회전하려는 도를 선택합니다."

#: pdf_bot/files/rotate.py:51
msgid "Rotating your PDF file clockwise by {degree} degrees"
msgstr "PDF 파일을 시계 방향으로 시계 방향으로 회전 {degree}"

#: pdf_bot/files/scale.py:25
msgid "Select the scale type that you'll like to perform"
msgstr "수행하려는 배율 유형을 선택합니다."

#: pdf_bot/files/scale.py:40
msgid "Send me the width and height"
msgstr "너비와 높이 보내기"

#: pdf_bot/files/scale.py:42
msgid "This will set the width to 150 and height to 200"
msgstr "이렇게 하면 너비가 150이고 높이는 200으로 설정됩니다."

#: pdf_bot/files/scale.py:52
msgid "Send me the scaling factors for the horizontal and vertical axes"
msgstr "가로 축 및 수직 축의 배율 조정 계수 보내기"

#: pdf_bot/files/scale.py:56
msgid "This will double the horizontal axis and halve the vertical axis"
msgstr "이렇게 하면 가로 축이 두 배이고 세로 축의 절반입니다."

#: pdf_bot/files/scale.py:79
msgid "The scaling factors {values} are invalid, please try again"
msgstr "{values} 배율 조정 요인이 유효하지 않습니다, 다시 시도하십시오"

#: pdf_bot/files/scale.py:101
msgid "The dimensions {values} are invalid, please try again"
msgstr "{values} 차원이 유효하지 않습니다, 다시 시도하십시오"

#: pdf_bot/files/scale.py:115
msgid "Scaling your PDF file, horizontally by {horizontal} and vertically by {vertical}"
msgstr "PDF 파일의 크기 조정, {horizontal} 의해 가로로 및 세로로 {vertical}"

#: pdf_bot/files/scale.py:128
msgid "Scaling your PDF file with width of {width} and height of {height}"
msgstr "{width} 너비와 {height}높이로 PDF 파일 확장"

#: pdf_bot/files/split.py:54
msgid "Send me the range of pages that you'll like to keep"
msgstr "보관할 페이지 범위 보내기"

#: pdf_bot/files/split.py:55
msgid "General usage"
msgstr "일반 사용"

#: pdf_bot/files/split.py:56
msgid "{range}      all pages"
msgstr "모든 페이지 {range}"

#: pdf_bot/files/split.py:57
msgid "{range}      page 8 only"
msgstr "{range}      페이지 8만"

#: pdf_bot/files/split.py:58
msgid "{range}    first three pages"
msgstr "처음 세 페이지 {range}"

#: pdf_bot/files/split.py:59
msgid "{range}     from page 8 onward"
msgstr "8페이지 이후의 {range}"

#: pdf_bot/files/split.py:60
msgid "{range}     last page only"
msgstr "{range}     마지막 페이지만"

#: pdf_bot/files/split.py:61
msgid "{range}    all pages except the last page"
msgstr "마지막 페이지를 제외한 모든 페이지를 {range}"

#: pdf_bot/files/split.py:64
msgid "{range}     second last page only"
msgstr "두 번째 마지막 페이지만 {range}"

#: pdf_bot/files/split.py:65
msgid "{range}    last two pages"
msgstr "{range}    지난 두 페이지"

#: pdf_bot/files/split.py:66
msgid "{range}  third and second last pages"
msgstr "{range}  세 번째 및 두 번째 마지막 페이지"

#: pdf_bot/files/split.py:67
msgid "Advanced usage"
msgstr "고급 사용"

#: pdf_bot/files/split.py:68
msgid "{range}    pages {pages} and to the end"
msgstr "{range}    페이지 {pages} 끝까지"

#: pdf_bot/files/split.py:71
msgid "{range} pages {pages}"
msgstr "{range} 페이지 {pages}"

#: pdf_bot/files/split.py:72
msgid "{range}   all pages in reversed order"
msgstr "모든 페이지를 반전 순서로 {range}"

#: pdf_bot/files/split.py:73
msgid "{range} pages {pages} except {page}"
msgstr "{range} 페이지 {pages} {page}제외"

#: pdf_bot/files/split.py:76
msgid "{range}  pages {pages}"
msgstr "{range}  페이지 {pages}"

#: pdf_bot/files/split.py:100
msgid "The range is invalid, please try again"
msgstr "범위가 유효하지 않습니다, 다시 시도하십시오"

#: pdf_bot/files/split.py:106
msgid "Splitting your PDF file"
msgstr "PDF 파일 분할"

#: pdf_bot/files/text.py:23
msgid "Select how you'll like me to send the text to you"
msgstr "텍스트를 보내려면 어떻게 해야 할지 선택합니다."

#: pdf_bot/files/text.py:36
msgid "Extracting text from your PDF file"
msgstr "PDF 파일에서 텍스트 추출"

#: pdf_bot/files/text.py:90
msgid "I couldn't find any text in your PDF file"
msgstr "PDF 파일에서 텍스트를 찾을 수 없습니다."

#~ msgid ""
#~ "Send me the first photo that "
#~ "you'll like to beautify or convert "
#~ "into PDF\n"
#~ "\n"
#~ "Note that the photos will be "
#~ "beautified and converted in the order"
#~ " that you send me"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Send me the next photo that you'll like to beautify or convert to PDF\n"
#~ "\n"
#~ "Select the task from below if you have sent me all the photos"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Welcome to PDF Bot!\n"
#~ "\n"
#~ "*Features*\n"
#~ "- Compare, crop, decrypt, encrypt, "
#~ "merge, rotate, scale, split and add "
#~ "a watermark to a PDF file\n"
#~ "- Extract text and photos in a "
#~ "PDF file and convert a PDF file"
#~ " into photos\n"
#~ "- Beautify and convert photos into PDF format\n"
#~ "- Convert a web page into a PDF file\n"
#~ "\n"
#~ "Type /help to see how to use PDF Bot"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "You can perform most of the tasks"
#~ " simply by sending me a PDF "
#~ "file, a photo or a link to a"
#~ " web page.\n"
#~ "\n"
#~ "Some tasks can be performed by "
#~ "using the commands /compare, /merge, "
#~ "/watermark or /photo"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "You can perform most of the tasks"
#~ " by sending me one of the "
#~ "followings:\n"
#~ "- PDF files\n"
#~ "- Photos\n"
#~ "- Webpage links\n"
#~ "\n"
#~ "The rest of the tasks can be "
#~ "performed by using the commands "
#~ "/compare, /merge, /photo, /text or "
#~ "/watermark"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Welcome to PDF Bot!\n"
#~ "\n"
#~ "*Key features:*\n"
#~ "- Compress, merge, preview, rename, "
#~ "split and add watermark to PDF "
#~ "files\n"
#~ "- Create PDF files from text messages\n"
#~ "- Extract images and text from PDF files\n"
#~ "- Convert PDF files into images\n"
#~ "- Convert webpages and images into PDF files\n"
#~ "- Beautify handwritten notes images into PDF files\n"
#~ "- _And more..._\n"
#~ "\n"
#~ "Type /help to see how to use PDF Bot"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "You can perform most of the tasks"
#~ " by sending me one of the "
#~ "followings:\n"
#~ "- PDF files\n"
#~ "- Photos\n"
#~ "- Webpage links\n"
#~ "\n"
#~ "The rest of the tasks can be performed by using the commands below:\n"
#~ "- /compare _PDF files_\n"
#~ "- /merge _PDF files_\n"
#~ "- /photo _convert and combine multiple photos into PDF files_\n"
#~ "- /text _create PDF files from text messages_\n"
#~ "- /watermark _add watermark to PDF files_"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Press *Done* if you've sent me all"
#~ " the PDF files that you'll like "
#~ "to merge or keep sending me the"
#~ " PDF files"
#~ msgstr ""

#~ msgid "*{}* has been removed for merging"
#~ msgstr ""

#~ msgid "*{}* has been removed for beautifying or converting"
#~ msgstr ""

#~ msgid "File size reduced by *{:.0%}*, from *{}* to *{}*"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Renaming your PDF file into *{}*"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Send me the width and height\n"
#~ "\n"
#~ "*Example: 150 200* (this will set the width to 150 and height to 200)"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Send me the scaling factors for the horizontal and vertical axes\n"
#~ "\n"
#~ "2 will double the axis and 0.5 will halve the axis\n"
#~ "\n"
#~ "*Example: 2 0.5* (this will double "
#~ "the horizontal axis and halve the "
#~ "vertical axis)"
#~ msgstr ""

#~ msgid "The scaling factors *{}* are invalid, try again"
#~ msgstr ""

#~ msgid "The dimensions *{}* are invalid, try again"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Scaling your PDF file, horizontally by *{}* and vertically by *{}*"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Scaling your PDF file with width of *{}* and height of *{}*"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Send me the range of pages that"
#~ " you'll like to keep. Use ⚡ "
#~ "*INSTANT VIEW* from below or refer "
#~ "to [here](http://telegra.ph/Telegram-PDF-Bot-07-16)"
#~ " for some range examples."
#~ msgstr ""

#~ msgid "*See above for all the text in your PDF file*"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Send me the range of pages that"
#~ " you'll like to keep. Use ⚡ "
#~ "<b>INSTANT VIEW</b> from below or refer"
#~ " to [here](http://telegra.ph/Telegram-PDF-"
#~ "Bot-07-16) for some range examples."
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Send me your feedback or /cancel "
#~ "this action. Note that only English "
#~ "feedback will be forwarded to my "
#~ "developer."
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Send me your feedback, note that "
#~ "only English feedback will be forwarded"
#~ " to my developer"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Send me the range of pages that you'll like to keep\n"
#~ "\n"
#~ "<b>General usage</b>\n"
#~ "<code>:      all pages</code>\n"
#~ "<code>22     just the 23rd page</code>\n"
#~ "<code>0:3    the first three pages</code>\n"
#~ "<code>:3     the first three pages</code>\n"
#~ "<code>5:     from the 6th page onwards</code>\n"
#~ "<code>-1     last page only</code>\n"
#~ "<code>:-1    all pages but the last page</code>\n"
#~ "<code>-2     second last page only</code>\n"
#~ "<code>-2:    last two pages</code>\n"
#~ "<code>-3:-1  third and second last pages only</code>\n"
#~ "\n"
#~ "<b>Advanced usage</b>\n"
#~ "<code>::2    pages 0 2 4 ... to the end</code>\n"
#~ "<code>1:10:2 pages 1 3 5 7 9</code>\n"
#~ "<code>::-1   all pages in reversed order</code>\n"
#~ "<code>3:0:-1 pages 3 2 1 but not 0</code>\n"
#~ "<code>2::-1  pages 2 1 0</code>"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Set Language"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Send me the amount that you'll like to support PDF Bot"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Say Awesome 🤩 (Custom)"
#~ msgstr ""

#~ msgid "The amount you sent is invalid, try again. {}"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Select the font or select"
#~ msgstr ""

#~ msgid "to use the default font"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Unknown font, please select a font from the list"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Say Thanks 😁 ($1)"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Coffee ☕ ($3)"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Beer 🍺 ($5)"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Meal 🍲 ($10)"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Welcome to PDF Bot!\n"
#~ "\n"
#~ "<b>Key features:</b>\n"
#~ "- Compress, merge, preview, rename, "
#~ "split and add watermark to PDF "
#~ "files\n"
#~ "- Create PDF files from text messages\n"
#~ "- Extract images and text from PDF files\n"
#~ "- Convert PDF files into images\n"
#~ "- Convert webpages and images into PDF files\n"
#~ "- Beautify handwritten notes images into PDF files\n"
#~ "- <b><i>And more...</i></b>\n"
#~ "\n"
#~ "Type /help to see how to use PDF Bot"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "You can perform most of the tasks"
#~ " by sending me one of the "
#~ "followings:\n"
#~ "- PDF files\n"
#~ "- Photos\n"
#~ "- Webpage links\n"
#~ "\n"
#~ "The rest of the tasks can be performed by using the commands below:\n"
#~ "/compare - compare PDF files\n"
#~ "/merge - merge PDF files\n"
#~ "/photo - convert and combine multiple photos into PDF files\n"
#~ "/text - create PDF files from text messages\n"
#~ "/watermark - add watermark to PDF files"
#~ msgstr ""

#~ msgid "The file you sent is not a PDF file, try again"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "The PDF file you sent is too large for me to download\n"
#~ "\n"
#~ "I've cancelled your action"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Something went wrong, start over again"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Your PDF file seems to be invalid and I couldn't open and read it\n"
#~ "\n"
#~ "I've cancelled your action"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Your {} PDF file is encrypted and you'll have to decrypt it first\n"
#~ "\n"
#~ "I've cancelled your action"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Your PDF file is encrypted and you'll have to decrypt it first\n"
#~ "\n"
#~ "I've cancelled your action"
#~ msgstr ""

#~ msgid "You've sent me these {} so far:\n"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Send me one of the PDF files that you'll like to compare\n"
#~ "\n"
#~ "Note that I can only look for differences in text"
#~ msgstr ""

#~ msgid "There are no differences in text between your PDF files"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Send me the PDF files that you'll like to merge\n"
#~ "\n"
#~ "Note that the files will be merged in the order that you send me"
#~ msgstr ""

#~ msgid "The file you've sent is not a PDF file"
#~ msgstr ""

#~ msgid "The PDF file you've sent is too large for me to download"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Press <b>Done</b> if you've sent me "
#~ "all the PDF files that you'll like"
#~ " to merge or keep sending me "
#~ "the PDF files"
#~ msgstr ""

#~ msgid "<b>{}</b> has been removed for merging"
#~ msgstr ""

#~ msgid "You've only sent me one PDF file."
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "I can't merge your PDF files as"
#~ " I couldn't open and read \"{}\". "
#~ "Ensure that it is not encrypted"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Send me the photos that you'll "
#~ "like to beautify or convert into a"
#~ " PDF file\n"
#~ "\n"
#~ "Note that the photos will be "
#~ "beautified and converted in the order"
#~ " that you send me"
#~ msgstr ""

#~ msgid "The file you've sent is not a photo"
#~ msgstr ""

#~ msgid "The photo you've sent is too large for me to download"
#~ msgstr ""

#~ msgid "<b>{}</b> has been removed for beautifying or converting"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Send me the font that you'll like"
#~ " to use for the PDF file or "
#~ "skip to use the default font\n"
#~ "\n"
#~ "See here for the list of supported fonts:"
#~ msgstr ""

#~ msgid "File size reduced by <b>{:.0%}</b>, from <b>{}</b> to <b>{}</b>"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Something went wrong, try again"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Send me a number between {} and"
#~ " {}. This is the percentage of "
#~ "margin space to retain between the "
#~ "content in your PDF file and the"
#~ " page"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Send me a number that you'll like"
#~ " to adjust the margin size. Positive"
#~ " numbers will decrease the margin "
#~ "size and negative numbers will increase"
#~ " it"
#~ msgstr ""

#~ msgid "The number must be between {} and {}, try again"
#~ msgstr ""

#~ msgid "The number is invalid, try again"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Your PDF file seems to be invalid and I couldn't open and read it"
#~ msgstr ""

#~ msgid "The decryption password is incorrect, try to send it again"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Your PDF file is encrypted with a method that I cannot decrypt"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Your PDF file is too big for me to download\n"
#~ "\n"
#~ "I can't perform any tasks on it"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Your photo is too large for me "
#~ "to download. I can't beautify or "
#~ "convert your photo"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "File names can't contain any of the following characters:\n"
#~ "{}\n"
#~ "Send me another file name"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Renaming your PDF file into <b>{}</b>"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Send me the width and height\n"
#~ "\n"
#~ "<b>Example: 150 200</b> (this will set"
#~ " the width to 150 and height to"
#~ " 200)"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Send me the scaling factors for the horizontal and vertical axes\n"
#~ "\n"
#~ "<b>Example: 2 0.5</b> (this will double"
#~ " the horizontal axis and halve the"
#~ " vertical axis)"
#~ msgstr ""

#~ msgid "The scaling factors <b>{}</b> are invalid, try again"
#~ msgstr ""

#~ msgid "The dimensions <b>{}</b> are invalid, try again"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Scaling your PDF file, horizontally by"
#~ " <b>{}</b> and vertically by <b>{}</b>"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Scaling your PDF file with width of <b>{}</b> and height of <b>{}</b>"
#~ msgstr ""

#~ msgid "all pages"
#~ msgstr ""

#~ msgid "page 8 only"
#~ msgstr ""

#~ msgid "first three pages"
#~ msgstr ""

#~ msgid "from page 8 onward"
#~ msgstr ""

#~ msgid "last page only"
#~ msgstr ""

#~ msgid "all pages except the last page"
#~ msgstr ""

#~ msgid "second last page only"
#~ msgstr ""

#~ msgid "last two pages"
#~ msgstr ""

#~ msgid "third and second last pages"
#~ msgstr ""

#~ msgid "pages"
#~ msgstr ""

#~ msgid "to the end"
#~ msgstr ""

#~ msgid "all pages in reversed order"
#~ msgstr ""

#~ msgid "except"
#~ msgstr ""

#~ msgid "The range is invalid. Try again"
#~ msgstr ""

#~ msgid "<b>See above for all the text in your PDF file</b>"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Type {} to see how to use PDF Bot"
#~ msgstr ""

#~ msgid "{} - compare PDF files"
#~ msgstr ""

#~ msgid "{} - merge PDF files"
#~ msgstr ""

#~ msgid "{} - convert and combine multiple photos into PDF files"
#~ msgstr ""

#~ msgid "{} - create PDF files from text messages"
#~ msgstr ""

#~ msgid "{} - add watermark to PDF files"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Your language has been set to {}"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Your {} PDF file is encrypted and you'll have to decrypt it first"
#~ msgstr ""

#~ msgid "You've sent me these {} so far:"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Press {} if you've sent me all "
#~ "the PDF files that you'll like to"
#~ " merge or keep sending me the "
#~ "PDF files"
#~ msgstr ""

#~ msgid "{} has been removed for merging"
#~ msgstr ""

#~ msgid "I couldn't merge your PDF files as this file is invalid: {}"
#~ msgstr ""

#~ msgid "{} has been removed for beautifying or converting"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Send me the font that you'll like"
#~ " to use for the PDF file or "
#~ "press {} to use the default font"
#~ msgstr ""

#~ msgid "See here for the list of supported fonts: {}"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Renaming your PDF file into {}"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Rotating your PDF file clockwise by {} degrees"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Example: 150 200"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Example: 2 0.5"
#~ msgstr ""

#~ msgid "The scaling factors {} are invalid, please try again"
#~ msgstr ""

#~ msgid "The dimensions {} are invalid, please try again"
#~ msgstr ""

#~ msgid "{}      all pages"
#~ msgstr ""

#~ msgid "{}      page 8 only"
#~ msgstr ""

#~ msgid "{}    first three pages"
#~ msgstr ""

#~ msgid "{}     from page 8 onward"
#~ msgstr ""

#~ msgid "{}     last page only"
#~ msgstr ""

#~ msgid "{}    all pages except the last page"
#~ msgstr ""

#~ msgid "{}     second last page only"
#~ msgstr ""

#~ msgid "{}    last two pages"
#~ msgstr ""

#~ msgid "{}  third and second last pages"
#~ msgstr ""

#~ msgid "{}   all pages in reversed order"
#~ msgstr ""

#~ msgid "See above for all the text in your PDF file"
#~ msgstr ""

#~ msgid "You can perform most of the tasks by sending me one of the followings"
#~ msgstr ""

#~ msgid "The rest of the tasks can be performed by using the following commands"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Your PDF file seems to be invalid and I couldn't open and process it"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Your PDF file is too large for me to download"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Your file is too large for me to download"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Your photo is too large for me to download"
#~ msgstr ""

#~ msgid "{range}    pages {results} and to the end"
#~ msgstr ""

#~ msgid "{range} pages {results}"
#~ msgstr ""

#~ msgid "{range} pages {results} except {except_text}"
#~ msgstr ""

#~ msgid "{range}  pages {results}"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Your PDF file is too large for me to download and process"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Your PDF file is too big for me to download"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Say Thanks {emoji} ({value})"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Coffee {emoji} ({value})"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Beer {emoji} ({value})"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Meal {emoji} ({value})"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Failed to process, please try again"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Extract Photos"
#~ msgstr ""

#~ msgid "To Photos"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Photos"
#~ msgstr ""

#~ msgid "- Photos"
#~ msgstr ""

#~ msgid "{command} - convert and combine multiple photos into PDF files"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Send me the photos that you'll "
#~ "like to beautify or convert into a"
#~ " PDF file"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Note that the photos will be "
#~ "beautified and converted in the order"
#~ " that you send me"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Your file is not a photo"
#~ msgstr ""

#~ msgid "photos"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Select the task from below if "
#~ "you've sent me all the photos, or"
#~ " keep sending me the photos"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Beautifying and converting your photos"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Converting your photos into PDF"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Your photo is too large for me to download and process"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Converting your PDF file into photos"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Extracting all the photos in your PDF file"
#~ msgstr ""

#~ msgid "I couldn't find any photos in your PDF file"
#~ msgstr ""

#~ msgid "See above for all your photos"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Your {file_type} PDF file is encrypted"
#~ " and you'll have to decrypt it "
#~ "first"
#~ msgstr ""

